［十月新番］安達與島村

《安達與島村》故事描述，女高中生安達與島村，在體育館二樓相遇便成為了朋友。兩人聊喜歡的電視節目或料理，偶爾打打桌球，培育名為友情的情感。在這之中，安達對島村抱持著特別的情感，安達對於自己心中萌生出的特殊情感相當苦惱，過著普通高中生活的安達與島村彼此的關係稍微改變。

STAFF
原作：入間人間（電擊文庫刊）／插畫：のん
監督：桑原智
系列構成：大知慶一郎
劇本：大知慶一郎、森田真由美
角色設計：金子志津枝
總作畫監督：氏家章雄、豐田曉子、薄谷榮之、神谷美也子、森田莉奈
音響監督：本山哲
美術監督：齊藤雅巳
色彩設計：油谷由美
攝影監督：志村豪（T2studio）
編輯：內田涉（Conquest）
動畫製作：手塚Production

CAST
安達：鬼頭明里
島村：伊藤美來
日野：沼倉愛美
永藤：上田麗奈
知我麻社：佐伯伊織

lm

點解咁撚好睇都無人開post

好似一陣兩點開播 應該聽朝有得睇

通常偏門少少都係咁

我其實都諗住開
好彩等多一陣就有人開唔洗copy and paste
留名先

Lm

LM

睇緊小說第二卷
好心痛安達單相思真苦

btw 大家傾小說記得四重加密

係今晚兩點

四格漫畫台版第2卷

留名
原著小說勁好睇
好想睇第5卷動畫 不過應該無可能做到呢part

應該升高2就完了

建議漫畫出黎頂埋小說插畫個位

希望會有ova之類

希望動畫會慢慢鋪排d內心獨白 唔好cut哂

如果cut哂安達成季會講到幾多句野

始終都係non好

邊到有得睇

終於開播
想睇五六卷不過實做唔到

人設畫師

其實 邊度有得睇

熟肉?

睇cap圖應該比預期中好

入間人間老師

百合君名

啱啱睇完
表現得比想像中好 幾還原小說

留名先
安達真係好能q

熟肉？邊度有

Yes

生肉
唔知出咗熟肉未

熟肉唔覺有

ADAChito死間ムラ

BD每卷40頁up小說特典

仲以為安達村

作畫好精美

邊度有得睇

真係無熟肉有冇冷門到咁

唔係比bilbil買左咩 我想知有冇生肉

用日文search應該有

好想見安b

我都想

有熟肉丫, 不過無中文.

淨係想要肉 乜文都一樣

咁咪OK la, 仲要高清種.

希望快過b站

最近鐘意左睇百合
睇咗citrus 終將成為你 櫻Trick
但係我又唔係幾接受到bl
覺得有啲核突(no offence
明明本質上係一樣

上完堂再𥄫𥄫先

可愛嘅女孩子
可愛嘅女孩子s談戀愛

好正

same
以前淨係睇bg 接受唔到百合 bl
但有次無意中睇咗安島小說之後就打開咗新世界的大門

原來呢款係床單

睇了好正

師兄喺邊度睇

貼左英字seed la

係喎上堂上到眼殘 thx

第一集我比滿分

百合？

比想象中好 期待安達犯蠢既moment

睇下靚景 睇下裙底
睇下大波妹比人渣
好舒服呀

都做得幾好下

好正
特別係依一個角度

畫功幾靚

乒乓波 Made in China...

入間嘅文用動畫演繹真係好難 太多人物細節同心理描寫
比起動畫我反而期待小說第九集

一對唔夠仲要打孖黎

係囡囡，好多囡囡

animate篇動畫化紀念特典，安達獨白寫得好神

神作好有終將成為你個feel
感情描寫得好細膩，d畫又靚到pk
不得了

睇完第一集覺得安達係攻

鬼頭

請繼續睇落去包你有驚喜

已經等唔切好想快啲睇第二集

有動畫！！！！

磨豆腐未

想問下小說黨

咁就好
同埋想問下邊度有黃店/綠店可以買小說

都算快我唔忍心睇安b又爆多幾版字然後俾島村嫌棄

唔知你想唔想劇透 你想透先好睇

我遲啲再睇保留返少少驚喜好啲

7 8幾複雜 同時又好吸引

推

動畫黨睇完第一集表示 島村 好似好D....
鬼頭把聲實在太man......

好睇，呢套啲節奏同風格好啱我口味
而且百合番嘅好處，就係有可愛嘅女孩子睇，重要係打孖上

原來咁多小說黨

呢套應該多絲打睇
我都係有個女性朋友介紹先知套野
睇完即刻打開新世界大門

高冷型女角係會man少少

想睇小說 係咪有中文版買？

有，中文出到第8本
我就買電子版，唔知實體本邊到有得買

lm研究

覺得島村把聲先唔多夾個性格

買電子算啦，無位擺

日文係咪出咗第九卷
幾時有中文

19先出

DLLM以後唔撚入新番討論post

有睇漫畫 覺得劇情好ON9
想走堂就走堂
學校可以隨便開枱打波
但全校永遠得佢2個打
D唔合理位搞到完全代入唔到

同埋通常呢啲以內心戲為主既都係漫畫好睇過動畫N倍

動畫通常會睇到訓著 好似人渣的本願咁

動畫黨表的 人渣 好正wor
條淫娃老師

band3中學都係想走堂就走堂啦
有啲位唔洗咁認真

準備補原作
有齊一至八卷

睇嚟呢位巴打冇受過西尾維新嘅洗禮

慢慢會慣

個個都係因為同一原因而冇睇

岩岩睇完第一集
d女好撚正呀

等睇旗袍
呢句唔洗加密掛

出咗第2集先行圖

笑4

套bl劇30歲仲係童貞就做到魔法師既主角叫安達，結果又風評被害...

笑咗
不過日語 男就用童貞 女就用処女
安達與島村全女班
應該唔會誤會係講緊劇中角色嘅

第九卷快啲出中字啦

想問下有無人會睇live (雖然聽唔明)

咁坐勁得意

今集你地一定睇到陰陰嘴笑

想睇

應該訓醒有 各位早唞

訓醒都未有

再訓過

性轉

第二集一路睇一路係咁傻笑
安達太可愛

限界化安達

安達開始了

仲未變痴線蕾絲

你地覺得安達個聲優襯唔襯安達
我第一集覺得怪怪地但今集好似習慣咗

睇到我老母問我睇緊乜
佢話我笑到好能淫

一樣今集慣左好似冇乜野

安島無關，各位中意百合既朋友可以睇下組曲哈士奇

組哈係一對日本既百合情侶，講既係一個吊車尾女生想揭穿班上面完美女生既弱點而展開的故事，從學生時代交往至今（2020）已經12年。
從學生到社會人士至到求埋婚，仲有同家人出櫃的經過，絕對係百合聖經

邊度睇

安達夢境過陣佢地個look同接觸真係睇到wow

好似幾正咁

搵到

勁正重甜，我就睇文字版

係咪呢度已經係全部？

應該係，原本仲有D後日談同電台節目不過今年比anti攻擊所以刪左

旗袍會唔會太正

安達好得意

好似睇少左集咁，點解無啦啦安達會發現自己鐘意島村

睇晒 我覺得可以寫本書

Note付費內容無得睇

因為發左嗰個kiss kiss夢?

On9到

隻外星人係咩料
兩個女女都好正

個設定d人話係作者另外套電波女同種人亂入

派膠王 成日係唔應該出現既時候走出黎 不過幾好笑

好似話入間人間作品的世界觀都有關聯

入間宇宙圖

入間人間是神

話說除咗電波女仲有另一套作品既主角係佢同胞

睇完先發現自己傻笑左成集

日野屋企應該都有d野 之前有大粒外星人去搵佢

旗袍

好撚甜啊

追曬兩集除左傻笑就係

聽日出第九卷
個封面靚到

第9卷唔係已經出咗咩

係喎 睇錯野

等緊中文版

轉左畫師個畫風好怪...

動畫黨 自從睇完終將成為妳之後一路都等緊會唔會有另一套題材近似既 終於等到了
有無其他百合推介 兩個女主怕怕醜醜咁樣真係好甜

仲有幾對，有時會翻睇

睇左宇宙神作 櫻trick未

唔係幾似

Citrus睇咗未

前幾日睇完終將成為妳，開始睇呢套，有D似，又係勁多內心戲
呢套好似仲痴線D，不過我鍾意

d痴線野只係岩岩開始

安島我覺得有樣野好正就係成個故事由頭到尾都好日常
明明只係好普通的日常生活 放學去你屋企玩 放假去行下街睇下煙花咁
但係配合埋人物的心境變化來推動就好正
第一次覺得一個情節咁日常既故事咁好睇
唔知咁講啱唔啱 我感覺終將係劇情帶動感情 安島係感情推動劇情
Sorry for 1999

ok
Citrus、櫻trick
Bookmark定先，準備追

幾正 d女kiss到好似仆野咁

接吻狂魔
無時無刻都係諗打茄輪

比老母話我個樣做乜咁淫

原來已經播緊利申訓左

點解安達好似正常左咁多 我明明記得佢一早已經限界化左

Citrus 正呀...柚子又攪笑
而家Netflix 剛上架...重溫中....

隻外星人好阻頭阻勢
(唔好再出埸唔該)

佢唔戴頭盔又轉口風

隻外星人後期好q

呢集香到。。。
又膝枕又旗袍又大腿又夢見kiss

睇晒 好青春
再諗返自己嘅高中生活...

社妹竟然唔用白毛

罪業深重既島村 自帶特效既社妹 連細路女都要呷酷既安達

友人組

嫉妒的安達

修蘿場

下集先行圖，有位入間另一本既主角客串

呢套番到底算唔算經費多
畫好靚，但動作好生硬（？）
有一幕島村啲五官走哂位

好崩 特效都好老尷

但係d特寫鏡頭好靚
講真睇左咁多年動畫再崩既都見過
呢套我接受到嫁

崩又唔係好覺崩，d人話花嫁仲崩
係有d特效做多左，變得好老尷
整體上d畫面其實都好靚，有d位做得特別有意思

d特效幾靚 唔覺老尷
花嫁作畫直頭係垃圾 唔好提

文春

我都覺得d特效幾好
冇既話個畫面會dry左少少

嗚哇

新漫畫黎

幾好睇

漫畫夠甜
動畫重返啲內心戲

特登有幕要永藤郁一郁個胸

永藤本體就係對波

我認同安達...島村著便服好正

p.s. 外星人繼續阻頭阻勢.........

島村真係幾正

呢一套新番令我入咗百合嘅坑
聽師兄講 我睇咗citrus, 櫻trick 同終將成為妳
真係好正好正 相比之下係citrus嘅劇情有啲失色
想問一吓師兄們 仲有無其他必睇嘅百合番
（而家開始追漫畫

青花 輕聲密語 八度和音

noted.

根本就個個都好正

今集有個怪叔叔

外星人真係好搶FO
GN粒子多到

永藤同日野都好正

個個都正
（島村阿妹都正）

除咗隻騎呢外星人

ヤシロ都好正 冇佢中和下好易打破平衡

第一卷Blu-ray & DVD

Blu-ray & DVD 特典

張張圖都好正,好想買要

最重要係短篇小說特典

冇大笨象睡衣

BD好正 已預購
希望有機會出第二季

買多d就有機會出第2季

好近 但一野撳埋黎

點解今集個胸大左咁多

上集對比圖

呢幕香爆

一個禮拜狂飲牛奶谷大個胸

百合

以為最後安達想要島村kiss佢

安島我覺得小說好少少漫畫有機會睇唔明啲感情轉折

我今日先開始睇小說 睇多次打乒乓波
果然交代得多啲細節 好正不過要睇好耐

小說係好d但係我覺得動畫已經做得唔錯

以為永藤屋企係商店街咁仲係木製果種點知原來咁高級

一直係入間人間Fans呢套好可惜冇儲小說，遲下買返先

島村幾好波

入間另一套作品主角蘿莉控偵探嚟客串，冇特別意思

Thanks

點解小忍變咗白色

就算百合
都覺得安達啲行為幾變態

唔係好變態啫

收埋個罐

其實嗰一幕係點解嘅?

單純過一刻安達當左罐野飲係寶 留黎紀念

唔怪之得師兄話佢變態
btw原來小說講得咁仔細

安達根本係超越正常人情感

一段特典翻譯，可以睇到兩個思維分別

睇小説怕唔怕因劇情推進慢 搞到好悶?

「唉，島村真的是有害健康」

唔會 睇入間文筆都唔會悶

粉紅色bra

安達

打錯.....頂....
想寫 島村

唔會
因為安達b實在太可愛了好想睇佢接下來想做咩

btw師兄有咩小說網推薦?
暫時搵到最齊又有繁體嘅得輕小說文庫

我係用app的輕小說格子，有繁體冇插圖
我會自己上輕小說文庫睇插圖

安達今集套衫配埋髮色真係好似亞斯蘭

屌一路唔得閒 無睇幾集了

精神糧食
冇佢同電鋸人都唔知點捱

想同佢地3P

這集不能讓拜登看

快啲出新一集追到上癮

今天的安達也正常運作
btw細島村

安達又痴咗線

今集d鏡頭好多位都好靚

下集已經做到聖誕節，已經估唔到動畫會做到小說邊到

安達B世最可

今集係咪經費多咗

應該去到祭典了

一開頭就有得j安達

識貨

安達係度搖頭傻笑變埋狗仔樣果度真係好得意甜死人咩

第4集喺餐廳俾島村叫佢讀多次句嘢(ganki?唔識)都係

我覺得島村好正成日玩𨳊安達，真係好後悔當年冇買埋小說，明明電波女同說謊都有買，而家要搵

嗰個位重睇咗三四次

而家冇得買台版?

我見博客來有

即刻download咗

其實點樣整gif

呢張台仔cap

我平時懶人用free video to gif converter

有無變gif

已經忍唔住追小說追到第七本，酸甜到我

利申不劇透

好得意

本身嬲緊都嬲唔落

推一下

呢下島村好可愛

佢幾時都可愛

係2個幾時都好可愛

話時話我係追呢個網

又到咗白色相簿既季節

Myself多數唔係
近期好似得炎炎消防隊用B站

我睇到殘體唔開胃所以佢出慢一兩日都照等

如果唔介意,可以直用B站個app睇,有繁體字幕揀

不了我幾年先追一次動畫睇

btw thanksssss

我都係 殘體字睇多幾眼都眼花 意思都唔明添

Myself算幾好用 排版正常
更新速度大致準時
係load片有時lag要重入播放器煩少少

個回力標同我想像中好大出入

恭喜大家入坑

希望多啲入間人

內心描寫正到

myself咩事，重未有第6集，定係刪咗

有時會耐啲先更新到

動畫花園個到仲未有繁體字幕

師兄係咪每次都download落嚟睇?

我好心急,每次都係anime1睇b站字幕先,之後先去動畫花園down落黎再睇一次

仲未有熟肉

出咗 myself

美好嘅時光過得特別快，咁又睇完一集

為左心愛既女人聖誕節著旗袍也在所不惜
好理解安達過種無奈 鍾意既人送禮物比你好開心 但件禮物係...過陣睇小說都好驚訝居然送迴力標 時間唔夠cut左島村揀禮物既篇幅好可惜

摸頭已經係最大既聖誕禮物

最新講回力鏢對永藤黎講可能有特別意義 所以先推薦比島村買

美源髮彩冇得彈

甩色？

動畫應該慢慢變黑

黑髮島村

仆街喇，我想買Blu-ray嚟儲

佢本身係黑髮 有d原因先染左 遲下會講佢揀邊樣

動畫會講到？

我都想比島村摸頭

唔好諗，即刻訂

應該差唔多

買! 多一個人買就多一個機會出第二季

安達套旗袍好J 到

呢套真係頂唔緊，每集都睇到我今集重要特別重糖
之前BW特價已經一口氣買晒小說遲啲睇

屌係咪得Amazon有

唔係，gamers, animate個d都有得訂

你老味喺度放毒藥

入坑3寶

巴打 想問下邊度買呢啲抵啲

呢排大出血

Amazon應該最平

我見間間都係一樣價 Bluray:9680, DVD:8580
不過amazon好似有得單買隻碟，入面無野送

雖然我入坑都係睇呢幾套

柚子森san睇美美香呢啲先係正道

我覺得睇你想要咩 我覺得依3套係講得有d現實 睇完鍾意睇百合既就不能自拔

有豐富內心戲有喜有悲GE就夠
呢方面終將成為你真係無敵

成套買有贈品???

成套買嘅贈品間間唔同,你可以睇官網

不過amazon單買DVD個種應該無得送

第7話預告
最後嗰幅圖 嗰個女人終於登場

唔知邊個配佢呢

萌繪就好玩

安達與島村世界第一

大波女主同司都唔夠砌

開估

輸咗

有冇人覺得今集日野個heyheyhey同呢個好似？

收到wind今集我大b站刪咗一分幾鐘片段 奉勸各位睇路

想問下有邊個字幕組無月B 站源。

#318

睇番先知成集最精華部份cut哂

有乜野要cut
得返23分頭

中國版動畫cut 左安達發夢睇住島村除衫一幕

白痴支那

今集內容黎？myself有冇問題

myself唔係用B站字幕就冇問題

this?
我搵到呢個b記cht版本係24分05
繁體版唔無事?

如果我地用B站個app睇，睇嘅版本(台港澳版)係無cut到
但如果用anime1睇，呢個網用嘅係中國版B站字幕+片源，所以係有cut到

動畫個安達咁正常

大波女主係講緊邊個?

第7對果個

想問下巴打呢套同埋one room推唔推薦?

冇睇one room
你我戰就推薦

mark低個名先

終於睇埋第七集

最後島村話2月4日到14內十日，佢個世界由灰色見到一絲彩色嗰下小說都好似冇講到咁明

島村幾時變黑髮

今集最尾
睇嚟好快有好戲睇

新女係咪情敵黎?

似係

對安達黎講就係 但係島村對佢極差

冬季既時候曬黑真係好有違和感
今集好正 捉手指再拖手過part 兜大圈搵poster為表示情人節將近

想問下第九卷漢化出咗未？上網搵過下唔見有

輕小說文庫嗰啲冇咩 我見佢第二啲更新都幾快

睇咗眼未有 唔知係唔係跟台版出先有

咁就再等等啦都係

輕小說文庫迷又係係貼吧/百合會度偷
人地都未譯哂佢點會有

唔怪之得會有亂碼
咁有冇咩台灣網有台版?

家政婦永藤

下集又有個客串角色

星期六晚上7點有官方直播
有安達(鬼頭明里)，島村(伊藤美來)同社妹(佐伯伊織)

慘

樽見真係慘 改變左島村但係受惠既唔係佢

笑撚左，中國B站將成套安達島村落架去做自我審查

好波

正

不嬲都唔比同性戀 所以唔明點解會買

可能B站本身諗住將佢cut到變校園友情片

發覺中伏， 咩唔係校園青春番咩

我諗買唔買版權唔關題材事，近年手塚pro啲作品b站都有買(粗點心、5等分、Dororo...)，手塚pro又有間北京子公司做外包

諗返有啲諷刺，支那外包私心加啲中国特色彩蛋，結果支那自行落架

咁都有得禁

所以話做支那人真係慘過食屎

馬尾安達
睇番小說今集單車攬住過幕動畫自己加落去 好正

老任俾咗幾多錢，竟然有桃鐵植入宣傳

Blu-ray送嘅小說內容

嘩

每卷標題藏頭

ADAChito死間ムラ

痴線

特番竟然會播哂成首merry go round

照咁睇似乎得安達一個係百合
島村根本冇特別感覺
好彩佢地係女仔都仲話當姊妹
如果係係男既
島村就會覺得噁心之後趕佢走
然後安達就傷春悲秋

再噁心既情節都未出現

磨擦力

好好聽

官方twitter放咗兩頁bd特典小說試讀 好正

安達月快啲大力啲整孿島村

就快㗎喇俾啲耐性

<-每星期睇完我個樣都係咁

安達(母)與島村(母)的聖誕節

永藤同日野呢對最甜

1卷bd偷跑實物

呢款茶葉本來已經停產，但因為安島白色相薄嗰集之後多人問而決定重新生產

正，清新番，估唔到有人開post

無睇過小說，聽完你講都想睇。。。

[悲報]現實版繪麻

9話演出出咗條tweet，話佢冇睇到9話完成映像，冇收到制作方講制作完成既通知。佢最後俾咗retake指示之後就冇下文

吓，演出都冇睇到成品
正常唔係都會check一次，定就係反映咗工期緊張，唔太明咩事

後面好好睇 不過動畫個安達正常左好多可能有d唔慣

原來已經正常左好多

依家動畫果個應得係小說後期既狀態 小說前期佢完全係社交障礙咁 所以小說佢搵日野買禮物其實係比左極大勇氣

决定入坑睇埋小說
呢個作者寫嘅輕小說以前睇過下，印象中唔錯的

好誇張，日本Amazon連第2隻bluray都無貨

巴打佢以前有咩作品推薦

Oricon BD日榜琴日排第5 今日第6
應該算係賣得唔錯

佐伯外傳佢都寫得好好

動畫而家大約去到小說第幾卷

今晚個集應該會小說完第3卷

全部
追晒啲百合作先

百合作有邊幾套係高質先

正常做嘢改完都應該再俾對方check一次啦...

都係全部
私心推命少女妄想中

百合其實得好少
唔計安達與島村應該得少女妄想中,無法成為神明的少女同佐伯外傳

今集cap圖，尊死注意

可惜笫一張圖唔關安達事

可惜b站令到好多動畫黨唔明今集呢種玩法

b站改左乜？

名符其實標題劇透

四重講下

原來

你地邊度咁早睇到新一集

睇返乜乜字幕組算啦

有彩蛋

who❓

入間另兩套作品既主角，五十川石龍子同黑田雪路

被腰斬嘅變色龍

以後想表白用「スガキヤ」代替「月がきれい」都幾浪漫

問：一陣食咩好呀
答：スガキヤーーーーー！！！！！
睇過安島先會get到，仲唔冧死

唔係扮 係最後先記番起

依個真係扮 佢真係唔記得果陣唔係咁

今集暫時最神
好撚甜呀
嗚呀～～

想問下咁多位師兄會喺邊度買啲周邊產品
淨係知用博客來買實體輕小說

我買個d周邊全部都係日本網買再集運返香港

真係每集隔住mon 都聞到香噴噴

社妹看板又幾得意

除咗今集劇透咗之外仲有冇影響？

水藍色嘅角色就係入間人間老師嘅看板

一去維基完來都寫哂出黎.

佢地兩個名其實有無彩蛋❓
但安達同島村個名都好撓口

官網買完再轉寄?

島村個名咪係個文藝評論家

安達個名，quote返之前一位支那入間廚既考察

不愧係西尾維新死忠係要搞到咁複雜

係

今集D五官正常好多

myself仲未有得睇

正想上嚟講
之前唔得閒拖到今日先睇，諗住臨瞓前睇會好似安達咁發個好夢
點知到而家都未有

down落黎睇啦！

愈睇愈覺安達有啲病嬌

不過隻黑色秋田犬定唔知柴犬好得意

今集多左d顏藝
安達第一粒就揀紅色心型朱古力 餵比島村都係心型
告示板過下真係溝死人

樽見聽到島村無男朋友但會送朱古力比朋友...真係開心定唔開心好
原來唔太想修復以前個關系但臨走又叫番個花名過下
罪業深重既島村

終於睇咗第九集
唔計無意識嗰啲，今集係少有由島村發起嘅攻勢
要同安達做對比，樽見慘到

日野永藤今集承擔成季最大福利

樽見大勝利

樽見女士沒有輸！！

又有安達犬了，好QQ

被拒絕什麼的 才不是敗犬呢

永藤好癲
又錫又攬，仲主動捉日野隻手去揸波

島村行為上無搵安達，但個腦成日都諗住安達

成套野都好香

呢對真係甜到甩牙

忍唔住整左gif

島村：我不是會主動聯繫他人的人
同樣係島村：（成個腦都係安達）安達終於搵我喇
原地結婚啦好嗎

停手呀 ching，比佢哋甜到我流鼻血啦

唔講住，我啲鼻血流到一地都係，抹翻先

屌岩岩睇完第10集，正到
垃圾島村明明成個腦都係安達但又唔肯做主動

不過感覺上島村真係唔太似白羊座，安達都唔似天秤
佢地性格啲星座似倒轉多啲

p.s.因為呢套嘢第一次認真追輕小說

話說入間每月日記最近講返，白羊天秤同性最唔啱既neta係出自ff戰略版

罵島村做乜

賠罪
安達としまむら | PPC #pixiv

大到

覺唔覺佢地平時出街着d衫好成熟

睇到糖尿病

有冇人留意到樽見同安達條頸巾個綁法係一樣

分班安達唔係好show到好緊張 不過bgm夠悲慘feel

安達同島村始終打風都打唔甩
其他人都係攞嚟襯托安達喺島村心目中嘅地位
班普通朋友都算，但樽見真心慘
同安達一樣咁主動，但唔夾始終冇用

另外永藤同日野穩定發糖
每星期嘅精神糧食靠晒佢哋

有冇人可以加密講下安達要到幾時先開始中意安達

安達要到幾時先開始中意安達

除非你是我
才可與我同在

島村中意安達，安達就會中意島村中意既安達

人格再生產

屌打錯想打島村

今日好似百合日

有排

其實島村同樽見都唔係唔夾 只係島村既性格就係一個仆街

依個位要傾樽見同島村既關係真係好尷尬

今集都有話佢自己比較薄情，你講仆街係講呢點？定係動畫未做到

因為今集島村令我好有共鳴，都係咁薄情其實係毒
所以我又唔覺得有幾仆街，畢竟唔夾相處落真係冇feel，尷尷尬尬

後面會有feel d 但係依個會劇透 佢依家都只係自己講 你仲未真正感覺到
同埋佢係唔會記人個名 最新果卷小說佢撞到個後輩都唔記得人叫咩名 次次都話以後唔會再見所以唔緊要
佢初中已經係咁 係籃球部唔傳波比人 練習會自己一個留低做 依家依一刻已經好左d(後輩講)
依度唔係劇透只係講多少少島村既性格

求劇透
除咗安達，島村點解會對人保持距離？
佢都覺得自己薄情，但好似唔想改咁
對人際關係好似唔太在乎

thx

基本上冇原因 只係嫌麻煩

咁咪同安達一樣?兩個都唔理人

島村係薄情，安達似毒多d？

安達係唔識同人相處 島村係唔想同人相處

笑咗

如果係咁，比起其他人，島村一開始都對安達好熱情吓
識咗一排已經為安達頂撞佢老母，又去一齊玩，上對方屋企

其實樽見以前同島村都係咁 樽見都去過島村屋企 所以樽見先會咁既態度

仲等緊第九卷

兩隻碟見到即刻買咗
輕小話推唔推介？？

心理描寫應該會更加豐富

但係香港唔見有
巴打邊度買

香港我冇見過 博客來嗰啲冇咩?

利件諗住等動畫完咗先買

又安達犬

呢張預告睇到流晒鼻血

小說個插畫

咁巴打知唔知香港邊度賣DVD/CD/Blu Ray碟
香港未見過有地方賣

揀鬼頭做真好

我自己就真係未見過
不過樓上啲巴打都係喺官網買 再轉寄

Amazon唔寄咩 我買過其他bd佢都直送

哇

百合香

俾錢請香菜黎講一句係咩玩法

其實島村係咪無戀愛或者百合既概念？
安達都做到幾出面，但島村feel唔到咁
島村好正

安達約島村聖誕節出街過陣有疑惑過 不過安達眼見勢色唔對即刻話單純想朋友出街興祝

下週最終回

日本Amazon 直送香港？

係喎

佢地快d結婚啦，想睇埋婚後生活

尊い

預訂緊個d Blu-ray就唔俾用香港地址訂,但多數差唔多開售/已經賣緊個d Blu-ray係可以直接運黎香港

原來有得咁玩
長知識

花澤又黎攪事

其實我覺得安達同樽見都幾似
同埋你地覺得安達算唔算幾chur下如果呢套係BG嘅話應該會bad end

myself都重未有搞到啱啱先睇11集

今集安達不斷打直球，島村又受，甜到仆街
同埋島村亦都反思同安達嘅關係，究竟要付出幾多呢

Btw 忍唔住睇緊小說，發現一開始島村反而係積極嗰邊，問安達一唔一齊返屋企又盛

同埋花澤香菜個角色係咪唔會再出場？
重諗住會唔會安達嗰邊都有個樽見咁嘅角色，可惜安達已經中咗島村病

myself見其他動畫都好快有 安島拖成個星期

你講緊花澤個角色？
我見佢ED都冇名，可能真係路人嚟
只不過我見安達好似攞咗佢本書，所以諗之後係咪有劇情

可能入間宇宙d人黎 第9卷都冇

占卜師同本書作者都係謊壞閒角

拍拖未呀

個尾靚到

完左
呢類型好似好難有第2季?

上集預告咁仁嘅共浴竟然係FF

最後一集
踩單車返學果段好正

動畫個尾收到咁會唔會冇續作

估唔到今集淨係請茅野翻嚟笑一下就冇

應該難d有
好想睇佢2個拍拖嘅動畫版

手塚pro幾時執

有冇師兄有百度雲account
百度吧已經有第九本書既翻譯

日本動畫好難有第二季 除非超hit

熊熊都有 , 有時 好難講

希望有啦，熊熊呢套（雖然唔同類型）都有第二季

btw今季係多勁嘢嘅

島村今集係咪少少沉左安達

希望有第二季

睇完結局，再從頭睇多次，都好正
希望快啲有第二季消息

結果個外星人係做乜撚野事
雖然好可愛
島村個妹又係唔知做乜撚野

開頭睇唔係好慣個畫風 越睇覺得越正 希望有第2季
重制版漫畫畫風都好正 可惜出得好慢
今集安達FF個浴缸大到
一齊訓+臂枕

漫畫版月刊嚟 不過漫畫劇情跳得好快

睇咁多集傻笑多咁多集，百合真係好好睇。想追小說嘅話應該由頭開始定係駁返而家動畫個進度開始睇好？

由頭開始，有好多心態轉變會詳情啲

最緊要隔住mon 都聞到香噴噴

佢地兩個係一pair 小說有講島村妹上到高中社都仲寄生係佢地屋企
同埋社都會亂入d劇情推進下 推得最大力果度動畫未講到

日常逼害

最後一集冇咩好講，就係「安達與島村」
承接上一集，安達繼續不斷進攻島村，睇到我
而上集島村都係思考緊佢點定位呢段關係，今集算係畀咗暫時嘅答案︰留喺安達身邊都幾好

不得不說，呢套嘅分鏡演出真係好做到嗰種唯美感，好配合到個內容；配樂都係超正，今日も待ってる、きみのとなりで
要開始煲小說了。希望出第二季

Btw 枕住隻手瞓成晚，諗起都痺

■2020年秋アニメ1巻売上げ
22,345 ラブライブ！虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会
13,624 アイドリッシュセブン Second BEAT!
*9,513 ヒプノシスマイク-Division Rap Battle-
*7,990 ご注文はうさぎですか？ BLOOM
*6,528 魔法科高校の劣等生 来訪者編
*4,924 ストライクウィッチーズ ROAD to BERLIN
*2,855 おそ松さん3期
*2,427 安達としまむら
*1,982 ダンジョンに出会いを求めるのは間違っているだろうかIII
*1,650 戦翼のシグルドリーヴァ
*1,504 神様になった日
*1,093 魔王城でおやすみ
**,*** アクダマドライブ
**,*** 無能なナナ
**,*** まえせつ

賣到2500算唔錯了，但要有第二季可能忟水啲

查返終將成為你嘅銷量有成4000，但都未有二期
咁呢套可能冇機喇

終將一定有 差在幾時

終將套漫畫都已經完左

女同會 2萬2

等左好耐，希望真係有

好似唔多夠做2季 加埋佐伯先夠

LoveLive成個系列本身好hit

想買

動畫做到幾多卷？

Dont give me hope

做完第4卷 不過睇小說建議由頭開始

有第九卷漢化未

如果動畫做兩季長度就可以做到第八卷

應該要睇埋輕小說銷量有無升

有冇第九卷翻譯嘅網址

淨係知第九卷講咩

希望二月內有得睇第九卷

1係島村撞番中學後輩
2係日野中學離家出走同永藤去左海邊
3係日野同永藤幼稚園
4係島村同安達聖誕約會
5有少少劇透唔講
同埋中間有穿插少少安達同島村呀媽既交流 成本都幾好睇

睇完動畫就買小說補，岩岩終於追完第8本。睇佢地一步步拉近距離到最後係埋一齊真係好感動。佢哋一齊咗之後甜到仆街，睇到我紅都面晒，全程傻笑

第九卷未翻譯睇住特典小說先 同居生活甜到黐線

即刻去睇希望有生之年會出第二季啦，好想睇動畫版既表白

邊度買

Bookwalker

我上google play圖書買，屋企冇位擺實體書。

邊度有得睇翻返啲短篇 入間寫咗好多短篇但好難搵

Btw BD第二卷銷量不跌反升

終於有第九卷

漫畫係咪仲連載緊

睇完柑橘 終將 再睇安達
雖然都係差唔多類型 但三套比人嘅感覺完全唔同
漫畫好似有2個人畫！？
睇緊安達同終將外傳 好正 同一作者

推薦happy sugar life
都係百合 同你講嗰三套感覺分別仲大

屌你咪伏人

真心喎
個分別堅係大

咁又唔洗大到咁

咁大分別啊

漫畫好似得兩卷